# Torre de Hanoi

1 - Cada torre tem q ter uma caixa Flex

{
   display: flex; 
   flex-direction: column-reverse; 
   align-items: center;
}



function myFunction(event) { 
  alert(event.currentTarget.nodeName);
}

4 -usar childElementCount para saber quantos discos estão em uma torre.

5- Use a propriedade DOM lastElementChild para saber qual é o disco no topo da torre.
usar If pro tamanho do size.

6 - Use o método DOM appendChild() para adicionar um disco a uma torre 

7- Use a propriedade Element.clientWidth para pegar o tamanho dos discos.






Use a propriedade DOM lastElementChild para saber qual é o disco no topo da torre.
Use o método DOM appendChild() para adicionar um disco a uma torre (você já usou este método várias vezes em tarefas anteriores). Observe que quando você usa appendChild em um elemento que já tem um pai, ele é automaticamente removido do pai anterior e adicionado no novo.
Use a propriedade Element.clientWidth para pegar o tamanho dos discos.




flex-wrap: wrap; /* no-wap / wrap-rev / vai definir se tem uma quebra de linha ou nao, usado para mobile*/
    justify-content: space-around; /* center: centraliza / flex-start / flex-end/ space-between: deixa
    um espaço entre eles*/
    align-content: center; 